借錢 求介紹

想借20000交學費 搵緊7k 有咩財仔介紹 外債12萬左右 借緊ua 安信 幫文 最好一二線 tu應該h左右 諗緊香港信貸借唔借到 有冇巴打比下意見

樓主唔通係理財大師

借埋

嘩你點還

5月前要交 本身2月交 但延遲左 non mean 都借左

Defer 啦唔使諗 下年準時交form借non mean

業都未畢就欠債十二萬
你點借的

唔想再曬一年同埋最後一個sem了 借到就借 反正2個月後都出黎做野

卡數加埋借錢

炒股?

唔想煩朋友同屋企人 依家只係想借錢搞掂佢先 我知差咁多錢係唔正常既

都有既 仲有好多原因 不過唔重要都過左去 依家只想借到學費

男定女? 分別好大。
港女easy mode
港男 硬派/地獄mode

搵財仔

你不如接受現實
冇可能借到，借到你可能要還幾倍
你都係defer一年做全職算啦

賭波lo

你收入同還債都唔撚成正比啦
1. 收入不穩
2. 月供都還唔起
3. 再借下一步就係爆煲
4. 斷供你仲大獲，賣左條數俾收數公司
5. 佢地唔會要你立即死
6. 等你筆數由12萬一年就上到20萬
7. 你出面又俾人追數，入面又窮到系
8. 最後結局都係3個

A. 老破就唔建議啦 咁撚細數目
B. 搵屋企人食
C. 重組還息俾班吸血鬼

你走唔甩嫁啦，借錢如會壽命
你用你黎緊既青春、時間去還啦

係咪借錢賭波馬

幫主
樓主你有救喇 呢個係波台幫主
2年前以19歲之齡老破

搵錢慢慢還la
或者問屋企人借錢慢慢還

有冇財仔介紹

我會做野慢慢還 前題係想搵間野借左先 未有人答到我邊間好基本上自生自滅 同屋企人關係好差

借黑財
20%手續費
包借到

抵死,學人賭波,咪撚水人做你擔保呀

真心我唔鼓吹人去借錢
ESP:問財務公司,會影響你將來搵工嘅reputation
但學生貸款可以幫到你交學費
佢利息最低大學/大專有scheme幫d面臨經濟困難嘅學生,你去搵搵

大學生冇FT都借到邦民 Ua 安信

多謝你

借咗政府$6000

係$60000

巴打你仲未死

買3175啦喂

咪撚以為自己會攜得掂！用下個腦你憑咩都搞得掂！
你會完財仔攞你屋企人做擔保，還唔到你死你事，你屋企人就慘，日日俾人騷擾
你而家同屋企人講清楚仲好，佢地俾你累死！

垃圾！

有冇試過xwallet

試過 佢唔借跟住會介紹番佢間zero finance 但最後冇借

無眼睇

咪再借啦 試下債務重組 你tu咁花應該借唔到銀行

養唔養狗

養唔起

可以 工都無都借到

我訓門外面就得

螻蟻且偷生

唔玩白俄？

哪有錢 輸撚晒

叻仔黎
讀IVE仲要年紀輕輕賭波輸曬12萬
IVE容納唔到樓豬呢D天才

你仲差我300蚊幾時還。。。。

樓主無話係賭波

馬會開番還俾你

去破產討論區問下仲快

多謝幫主

有 仔細睇

好地地借錢為乜
12萬夠你屌到賓周損 一次$400 $400*300=$120000

人生太短 出手要更大

跌得愈重 愈難爬起身

跌得越深 只係為左下一次爬得更高

有無citibank 信用卡？

搞citi payall

跌到d光都照唔到入黎 伸手不見五指

都可以照交㗎

其實賭都係total輸左大概2萬 好多錢都係用左去消費買名牌 交保險 tw 唔好先入為主

買名牌 交保險

都係超出你能力負擔既野

咩黎

無息 信用卡套現

但如你無卡 當無睇過 tu h 唔會開到

搵100盒口罩返黎 轉賣

有卡 但已經爆左計埋係12萬入面 卡數

過來人

TU好快就I 銀行同任何會係電視賣廣告既都唔會借錢比你
跟住就係唔睇TU既一線尾二線頭財仔
呢D你收就會收足 但係息口一定係高架喇

呢D都借唔到 就一定係出邊既二線財 全部食你20%(最少)
仲要8-9成15日一期 遲一陣都問候晒全家
一借呢D就會有貴利主動搵你(美其名叫電話數)
借左就返唔到轉頭 回頭是岸啦巴打

同屋企人講 睇下有冇方法解決先啦

樓豬你睇下一線財(ua/兄弟)有無做大專生貸款，利息應該低過你跟正常程序。先還曬最貴利息，清淨一兩條還個人都舒服好多，唔好同我講十八歲仔有手有腳一個月搵唔到一皮半一份工唔夠就打夠兩份。做男人有翻啲責任，有本事借就有本事自己還。

屋企人應該幫唔到 巴打香港信貸借得過？ 或者有冇一線尾二線頭介紹

我一開始講左借左ua 幫文 同安信了 問左佢地都唔會再借多d 依家唔使番學都打緊2份工

唔好應該 就算佢真係而家呢刻幫唔到 你都要同佢講聲

你借錢要填你家人既資料 到頭來你還唔到又係煩到屋企人

你列一下你而家差邊到錢 差幾多 每期還幾多先啦

返緊咩種類工作 點樣出糧 講晒出黎 方法唔會冇

交邊度學費呀
有政府窿唔借

唔好借 完

借錢交保險

Dbs card 40k
citi card28k
東亞card9k
恒生card9k
安信card 9k
ua 10k 12期917 差6期
幫文循環14k
Zwap 20k 36期1 期700 差15k

自動轉帳it狗

靚仔既就做鴨還
唔靚仔就諗定老破

Tu h/i啦 咪玩啦

銀行/ 一二線財仔己經肯定左樓豬9成還唔到
再多幾個月收唔到條數就交條數比收數佬收

如果你d卡數唔係拖得好勁既
問下你間出糧銀行做唔做到結餘轉戶
應該好快有結果

做到既你慢慢清一筆 再同屋企人講 借少少交學費啦

做唔到既 你先考慮借財仔既清數啦 唔好再借

冇一間做到20000

等睇比銀行cut card

問過恒生 1萬1左右先做到 屋企人關係唔好 借唔到啦 所以最後學費都係唔借？

其實佢都冇錢還返張卡既額出黎用 cut唔cut對佢有咩影響？

樓主肯定幻想自己出黎做野可以輕鬆還錢
然後發覺返工辛辛苦苦搵既錢拎去還好ON9
然後想賭錢/還min pat /再借錢
無限loop , loop到頂唔順破產為止

起碼Cut loss 同blacklist左樓豬先

諗法咁天真

希望樓主盡快睇清自己消費力 唔好充大頭鬼

比你借到20000交學費又點 d錢唔洗還？

借呢到搞果到好快個雪球就愈滾愈大 到時4-50萬真係唔出奇

你大部份都係卡 還min pay都還晒你份糧啦

你既收入太低 快快趣搵多份工

真係搞唔掂既 搵d二線借幾皮清晒d卡先啦

高息還息還本 好過你而家只還息

fg都一個月搵唔到一皮半

Cut完你轉頭咪又叫你去申請

Blacklist

都好，後生細仔試過欠錢既滋味大個唔會再錯 從呢一刻開始唔好再考慮話要同朋友玩，要hea，你依家唯一要做既就係做牛做馬揾錢。一日除咗上堂訓覺之外唔該你全部時間用去翻工，parttime唔夠數做埋步兵。唔好幫自己搵藉口，禮拜六日可以翻埋全日。 錢方面你應該要搵債務重組，首先清曬啲卡數先，利息一定係最高，私人貸款就整合做一筆。選項得兩個，一係問屋企人借，一係借政府錢還，但政府手續耐，睇下你可唔可以堅持到咁耐。唔好屌我企係道德高地講你，讀書時期放學後我翻工六個鐘以上，禮拜六日係翻全日。唔靠屋企人條路係辛苦少少

兩條路
1. 借盡財仔過澳門推兩鋪 / 賭波
贏左拎去還債
輸左日日俾人接返學放學

2. 去做債務重組
正正經經打份工 過幾年一條好漢

你翻埋禮拜六日點會唔夠